一到夏天 就成日聞到臭孤味

到底大陣味嘅人知唔知自己大陣味

除咗體味，仲有好多口臭味